想俾外國朋友知咩事嘅 不妨分享以下呢條link比佢哋

我係外國 好遺憾無辦法係香港同大家一齊企出嚟去守護香港 呢幾日除咗不停上連登 上reddit share同upvote之外 就係同身邊朋友同事解釋香港到底發生緊咩事

今日啱啱check平時聽開嘅podcast 發現today explained呢個節目出咗新一集講香港嘅反送中嘅遊行同示威 當中有嚟自香港絲打嘅訪問 解釋香港近年赤化 點解要向逃犯條例說不 亦交代返一國兩制嘅背景 同點解一國兩制對香港人咁重要等等 節目廿幾分鐘長 資訊好豐富 如果你哋身邊有外國朋友 想解釋俾佢哋聽香港發生咩事 但又驚自己解釋得唔好 不妨分享下比佢哋聽 ：

最後 想同各位企出嚟嘅巴打絲打講聲 係外地嘅我深深為每一位用行動守護香港嘅你哋而驕傲同感動 辛苦你哋 加油！

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！